De wereldberoemde tragedians, David Garrick de jongere, van Drury Lane Theatre in Londen en Edmund Kean the elder, van de Koninklijke Haymarket Theatre, Whitechapel, Pudding Lane, Piccadilly, Londen, en de Royal Continental Theaters, in hun sublieme Shaksperean spektakel gerechtigd de balkon scène in Romeo en Julia!!!
